【$25萬12日】強國「神童班」學啲乜？ 虎爸媽谷囝囡臉吸匙羮

內地虎爸虎媽為催谷子女，豪花20萬元人民幣（下同，約25萬港元）報讀「神功班」！湖南長沙網民「堂吉CG訶德」近日在微博爆料，在屋苑的微信群宣傳「學習班」，培訓孩童「全腦靈動」，激發人體潛能。宣傳照是一名女童能將4把匙羮「吸」在臉上，另一女童用額頭「控制」着手機，這些特異功能令網民笑謔：「2018年了，居然還有這種？」「要是能成仙，值！」

繼續睇：
【$25萬神童班】囝囝蒙眼讀報紙識「透視」 家長信到十足！（

內地記者前日（21日）聯絡到玄悟文化傳播有限公司宣傳該課程的何女士，她聲稱這個培訓班費用不便宜，4天課程費用3.98萬元（約4.8萬港元），12天課程就要20萬元。究竟匙羮「吸」臉又是甚麼原理？何女士回覆：「這只是本身能量的一個小呈現。上過全階段課的孩子還可以鼻子認字，手指摸字，耳朵聽字……」

何女士相約到「雨花區萬科·金域華府」一處民房見面，她表示，課程是「培養孩子仁義禮智信，讓孩子們的潛力最大程度地運用起來」，招生對象為5至15歲學童。何女士還談論許多「心靈、精神、理念、能量」等詞彙，她表示孩童完成課程後相當於「從手動擋（汽車術語：棍波）換成了自動擋（自動波）」，自主地掌握一些事情，包括一些能困擾大人的，「我要選擇甚麼樣的專業、我要上哪個大學、找甚麼樣的對象結婚、生個有靈性的孩子……」

對於聽着相當玄妙的「鼻子認字」，何女士解釋：「感官都是可以相通的」。接着，她親身示範用額頭吸匙羮，她表示自己只需1秒鐘便可以做到，「主要是專注力和自信心，把自己想像成一塊吸鐵石。」至於如何做到，則需進行系統學習，讓學童懂得運用如何運用自身的能量。

目前，湖南長沙雨花區工商部門已展開調查，執法人員將上門進行核實情況，是否涉嫌違規超過經營範圍、是否真的涉及詐騙行為，目前正在調查中。

香港個件係咪細個報咗呢個班

手指摸字，耳朵聽字
原來未上過係做唔到

【蘋果踢爆】集體中伏！千人報考補習天王DSE模擬試 臨場開班教念力
2017-01-11370.1K
即時要聞

補習社星河教育聯同慈善機構青年天地發展基金，上月舉辦中學文憑試模擬試（Mock exam），吸引近千DSE準考生參加；期間「補習天王」范浩揚（ K.OTen ）在場內推廣「蒙眼透視」及「皮膚吸附金屬」等訓練課程近1小時，更即場派發報名表。有考生坦言透過其就讀中學得悉模擬試詳情，報名參加後始知「中伏」；涉事中學回應指，事前不知道模擬試由私人補習社舉辦及包含有關訓練，對事件感擔憂，會輔導曾參加的學生。

有咩用

歡樂滿東華咪有用囉

西洋菜街行乞用

諗起X Men

廣州特異功能隊

硬幣導致感應器嘅磁通量改變